曾主席的IQ題

曾鈺成和曾俊華點解都有不錯的民望？
A) 因為他們都是建制派
B) 因為中央都不支持他們選特首
C) 因為他們都姓曾
D) 因為他們會講些人話

點擊連結觀看